兄弟,星期6周圍散曬.記得帶哨子..有咩事吹雞.聽到就幫拖,重有一定一定6點前走..小心一小心就郁你

2~3人行元朗吹脹咩

係
小心一小人就郁你